呢個韓妹扮到好似公仔

嘩屌

夜晚係街見到會唔會嚇撚死

呢個韓妹扮到好似紙扎公仔

支那人嚟

好正 想屌

平時唔扮公仔